點解金庸可以容認 倚天屠龍記 2019 呢套垃圾！

武打場面只會用電腦特效，完全唔係真實打鬥，
武當少林俄眉各路功夫各有不同招式風格，武打場面完全未能浮現
只係用條繩將兩個人吊黎吊去

張無忌用太極拳保護武當一戰直頭係亂打一通，根本無用過任何太極招式
太極劍亦耍到亂七八糟

點解呢套垃圾可以係無線咁好收既時段播出黎獻醜！

死左可以點唔忍

Dklm 今集係教壇都講佐一粒鐘

張無忌最辛苦 屈係個袋到成集幾

應該彈返起身屌柒佢哋

死咗都彈返起身先能夠形容到有幾嬲

好撚拖

睇女姐

支那女，個個生得一模一樣，換件衫都唔認得邊個打邊個

可能就係俾佢哋激死

容忍定承認

連登都容忍你中文差，咪睇咁多大陸劇啦好嗎

拼音打字支那仔

容認